網傳塞鐵路方法，大家要小心提防

香港地鐵車站有多幕門係得半折
又多露天路軌
作為藍絲市民 我好擔心聽日有人dump 野入去
少少大面積既雜物 如布匹都可以阻到列車行駛

麻煩聽日大家早少少起身！
提醒身邊藍絲
如有可疑人 要幫手制止 唔好比佢地塞鐵 唔係就返唔到工！

ok